「年經」有無人諗過搵返自己幼稚園同學

中學小學有聯絡唔出奇呀
今日突然諗起個幼稚園同學個名
係到諗有無可能係網上搵返啲同學
93年，96-99九龍塘啟思下午班

之前google過佢個名 但係冇結果
94年 香港保護兒童會砵蘭街日托幼稚園
個男仔話想娶我
仲記得佢叫歐俊勤

凌穎兒

都唔記得曬同學d 名

唔記得姓咩，但記得佢叫昊天，95出世，禮賢幼稚園 3歲個時暗戀過佢

反而想搵番小學同學

唔洗搵，好多都住係附近
本身想搵返一個搬左去港島既小學同學既ig/fb
點知原來依家佢係我大學同學個中學同學